中秋節誠徵男User來我家打wii（薄酬）

今晚晚我屋企無人
$500 誠徵男user來我家打wii
乜game都有(wii sport resort,mario....)
7:00pm-1:00pm
肚餓我屋企有司華力腸食
打到累我部wii旁有張床
又大又舒服
你可以去瞓
放心,我一定唔會做d乜野
包早餐,豆漿+白汁飯
有意pm我

巧牙

仲玩wii...

pmed

唔啱仲有switch

腸腸

淨係想玩條腸

安少

已報名 400都得

做乜撚野姐

唔洗錢都可以陪你玩
Pm me

7:00pm-1:00pm

唔好玩食物

野食太CHEAP了
應該準備D高級食物
例如白汁燴象拔蚌 德國鹹豬手 日式牛舌串燒

最簡單都搵PACK菊花茶飲吓啦